# Starosta_telegram
## Телеграм-бот выполняющий часть обязанностей старосты университетской группы
### Функционал бота
На данный момент реализованы:
+ Отправка расписания
+ Отправка голосования о посещаемости в чат группы и последующая отправка списка присутствуюших/отсутсвующих/не проголосовавших в личные сообщения старосте
+ Отправка сообщений с почты группы в чат группы
+ Отправка контактных данных преподавателей в личном чате с ботом

В коде бота используется довольно много хардкода, cfg файлы (список telegram-id, имена и контактная информация преподавателей, email-адресс группы и пароль от почты) пустые. Для того, чтобы использовать бота вам нужно заменить все данные в cfg на свои
 
### Над проектом работали:
+ Мурадов Камил[@ShamelessLad](https://gitlab.com/muradovgitlab) - идея проекта, основной код, парсинг .xls файлов, деплой бота на сервер (CentOS 7)
+ Коробков Михаил[@Ghytro](https://github.com/Ghytro) - основной код, скраппинг [cайта c расписанием](https://www.mirea.ru/schedule/), создание класса для работы с imap
